hkflash就快玩完,點先可以BACK UP?

係喎，我都想backup返啲日記。
有有清知道點backup?

慘

仲未收皮
flash player都斷埋支援

個主頁都好多年冇更新過

把你的所有日記+回應及留言板文字儲存成files，e-mail至你登記的郵箱

全部日記都是儲存成.htm file，以月份及主題做索引，即與在網上看月曆模式一樣

留言板只儲存留言文字,不包括畫

此服務製作費是港幣60元

早一個月冇得備份，最近有更新